連登係一個增廣見聞既好地方！

如果話連登係造就人才的地方

如果話連登係垃圾

做乜鳩自爆

自爆還自爆 冇女睇嘅屌

圖呀屌